拜登做緊 live interview 既時候瞓著左

sleepy joe

Wake up wake up!

班美國佬實扮睇唔到

fake啊

睇下點樣 fact check 下先

【有片】拜登上電視訪問瞓著咗
#54

搵到做片者回覆

Is it real?

Technically yes.

The Biden footage used in this video, was him taking a nap during a live stream with Hilary Clinton. (I added the sfx)

And the news lady had guest on who also took a nap on live tv.

I just mixed them.

估下拜登夢入面嗰位小朋友幾多歲??